★派$10000---150蝗：到香港很艱難，又未有公屋住！

有申請人表示，這一萬元可以紓緩生活困難。

葉女士：「很多來到香港很艱難，又未有公屋住，疫情找工作又困難，工作也沒有，我本來去年有工作，但到去年10月、11月開始沒有工作了。」

朱先生：「我們開工就被徵稅，如果（派錢）我們沒有，就好像很不平衡。」

你d低下工撚洗交税咩

咁撚老都新移民

講到被逼落嚟咁，唔鍾意咪quit囉

咁撚艱難就咪落尼啦，死翻大陸啦

支那賤種比盡咪做清潔洗碗看更
交乜撚稅

交強積金當交稅? 搵個40歲樓下既蝗都唔知有冇

真香港人都大把未有公屋住啦 幾時輪到你班蝗蟲

死躝返去支那啦

why 150全部老嘢？

到底咁多老嘢 點落嚟

老凰要比公屋你住嫁，大把真香港人住咗勁耐都未上到公屋

愈廢就愈快送過黎慳米飯

我們開工就被徵稅，如果（派錢）我們沒有，就好像很不平衡

派錢係派之前累積財富
有幾唔平衡

一落地有公屋綜援仲唔平衡啦
屌你老母

住一間屋值幾多錢呀
可以成皮野一個月
即係殖民者一落送每月萬幾蚊俾佢哋

好厲害的一隻"專材

唔鐘意咪quit囉 死番去大陸囉

咪咪撚落黎囉，冚家剷

番上去啦屌你老母

垃圾

唸起大雄 入打卡機機械人嗰集叮噹

蝗鬥蝗

內鬥dna

佢哋真係覺得伸手攞著數係理所當然

我嚟左香港三十年都冇公屋住
小妹三十碎

唔番支那做大爺??

咁難為你地咪撚落嚟

死返大陸最好

徵咩稅？叫雞稅呀？

香港出世排咗十年都仲未上到公屋，死支那蝗蟲屌你老母

係大陸有一兩層樓一兩塊地唔講姐

綜援專才

大陸又有大屋住又有工做，點解唔番去祖國的懷抱呢$10000 係香港納稅人嘅錢，你無份架

有冇比過稅呀

佢哋話“冇喎”

喊住咁話 支那生活艱苦，所以落黎

一睇都知唔係人才，都唔知點撚樣，用乜途徑落嚟

又臭又老，假結婚？

我屌

分分鐘大陸有幾層樓

你覺得支共會依規舉批?
根本係十三億人無差別殖民

九成九啦支那蝗快撚啲死

他日香港必須要種族清洗

老貓，你犯左國安法

死廢老

無工開交咩稅

有免稅額架屌你

扯啦

真
佢根本工都未撚返過啦
一落嚟就拎綜援

支那人就係賤

放d老野落黎有乜用

用黎拖冧香港比支那宗主國超越

正解

呢到唔係鑽石山啊！！！

蝗蟲自辯

香港出生率不斷下降 愈嚟愈後生

見到政府引入咁多後生專才嚟香港真係哭撚咗

多謝藍絲咁撐政府

蝗蟲解答：人道理由，提升香港生產力

香港冇前景架喇, 遲早溝淡哂

強國韭菜 返支那啦

無錢就咪撚衝落黎 死番支那啦
講到好似逼你黎咁
日撚日150隻蝗蟲跳落黎搶公屋搶資源

死仆街落嚟霸佔資源

連登仔又會拎梁天琦出嚟
又話企前既全部都係新移民
揸bno既一定係差佬係藍絲

人地新移民
我地新移民
因乜解究人地果d咁有錢
我地果d係乞丐

香港人BNO去英國
都要帶夠6個月自給自足嘅錢啦

低收入人士要交稅

蝗：here, dont cheat me

咁你又嚟，都on99，以為嚟到香港啲錢就會從個天跌落嚟

其實睇到政府下一步係炒乜，咁多老嘢，肯定炒 骨灰位

只要堅持落去，無論成效點樣，一定會有更多人加入

冇人留你哋

屌 蝗即係蝗

真正“蝗之瘋”

淨係睇相都覺得臭

咁咪走囉
邊個逼你地落黎

最簡單既嘢偏偏最少人做

咁點解你要落嚟？

香港專養懶人

老貓

香港啲福利點都好過支那，特別係醫療
同埋佢地等多幾年就有啲又新又靚公屋啦

我深信呢D劣性係深深刻印左係DNA入面

死廢老真係好撚煩

有無人仲以為香港房屋問題係因為當年有人反對8萬5

仲有久唔久老綜雙糧，公屋免租，屌佢老母

睇下支那人幾窮,全世界係得支那呢個國家先會出口窮人去人地外國國家移民,香港呢個國家養埋養埋幾多支那人

有無諗過原居民仲慘，交稅養你地仲要搶資源
80歲就唔好嚟啦

事實香港政府對難民外人好好
相反對自己好差

岩
所以上返去

以前啲新移民都叫做識自力更生學廣東話，依加班新移民唔係廢老就拎綜援，正一支那賤種

躝囉屌你老母

笑到我

劣根性

大把
支那人開既生果鋪或錢大媽呢d好易遇

種票專才

其實政府係提大家繼續歧視班支那狗

唔係未有 係唔會有

落得黎都係d內陸窮省
d福利廢到得幾舊水

前個十年廣東省d本地廢老福利幾好(北佬移籍唔計)

所以好少廣東佬落黎香港

以前祖國未強大同埋俾共產黨逼先走來香港可理解
現在祖國強大這些都來港擺明背國行

一個年輕新移民都冇

咁撚老仲落嚟香港把撚呀？

見到廢老藍絲要大大聲講:"死基層"

咁嚟做乜撚野？送層樓比你好冇？欠咗你架？

香港真係要種族清洗

點解佢地會有個concept 係嚟到一定有公屋住
信息源頭係邊

啲公屋比撚哂你地 本地人仲撚艱難呀 仆街

成班賤種垃圾

其實個一萬蚊 係香港納稅人既錢
派比新移民 比冇為香港貢獻過既人都唔合理啦 屌

咪撚落黎囉屌你老母

乜撚垃圾logic
新移民嚟㗎你

咪又係留係香港賴死唔走

落黎啜福利 死走啦仆街

關我撚事 返中国囉

得一想二

當年返大陸好驚屌佢, 等的士回港黃泥路遠望無盡頭無咩人,d人望住你好似雙狼d妖怪咁撚樣, 被人殺左都無人知你估好似陳同佳咁好咩, 有人知!!!

你up乜？
乜依家唔係 派20億比20幾萬未居住滿7年既新移民咩？
個班人 黎到香港拎綜緩 唔洗翻工都有錢派